做咗一年Deliveroo cs，你問我答（任屌唔嬲）

歡迎袋鼠車手步兵路過屌兩下 我知你哋唔like cs㗎啦

整個常見問題先
1. cs係咪個個都好閪？
大部分都係，日日處理緊同一啲問題，搞到成個AI咁。或者你笑兩下嘅話，可能會有少少似翻個人。

2. 冇單，cs派單比我啦
我哋做唔到，系統會根據距離同取單時間自動分派車手定步兵，唔係人手處理到嘅嘢，所以冇單同我哋講嘅話只會覆你一句叫你耐心等候，即係hea 9你。

3. cs遇得最多關於車手嘅問題
a. 車手早拉完成，6 7成客都係問呢樣嘢，又要諗藉口幫你哋掩飾，早5分鐘我都可以話你去錯隔離樓，廿分鐘up真係兜唔到
b. hold單 最離譜見過hold咗超過80分鐘 我真係佩服個客嘅耐性
c. 拉咗完成但連餐廳都冇去過 電話又打唔通
etcetcetc

4. 係咪張單踢得多價錢會高d？
唔係，只會跟直線距離計。

因為就嚟辭職，開個po慶祝吓歡迎提問

有無偷食

警務人員子女關注組

唔做諗住做咩

好好讀書 final year了 停一陣唔翻工住

幾$一個月

識唔識做簡介會條女，好似幾正

唔知呀 Wxx Fxxx Chan 同 Kx Yxx 兩位師兄上唔上連登 逢接chat一定見到佢哋 唔好成日咁頹啦

我做pt $60一個鐘
星期日計$70
宜家因為多單 所以星期六計1.3倍人工
唔怕悶嘅幾好做

每場簡介會都喺唔同地方唔同人講咪玩啦

步兵點解冇曬單
連假之前明明單接單

好重要問題！會唔會人手夾一張單比就快餅完既師兄
等佢哋攞唔到餅

大量新人入職 本身就已經分薄晒d單 上次睇數據步兵佔6成左右 所以分薄嘅情況應該最嚴重 尤其係下晝3點-5點 上線人數係幾個月前嘅兩三倍 又唔係多單
有時系統會微調但唔會同我哋講 我知個派法近幾個月變咗少少 不過roo不嬲都係睇錢㗎啦 我哋都只不過係員工 不要看得自己這麼重

唔會 根本唔會有閒情逸致check邊個焗緊餅通常我哋都唔會知 每個區平均都幾十個riders 逐個逐個mon咩

你哋開工係喺hcode 定喺屋企？
點解有時你哋打電話搵我，一時係香港電話一時係倫敦搵我既

上次19:30落單
19:50已經拎左
點知個車手要做三張單
而我係第三張
送到黎已經九點幾
好想投訴 但又唔想搞到個車手

both但係唔關事 我哋用個垃圾網絡電話 個number set咗做uk總公司嘅電話 屋企同office都一樣 但係唔知點解有時有d人又show到hk電話 有d客見到會以為係詐騙電話
個電話太垃圾用唔到就會用自己電話+133 所以private call都有機會係我哋

最多只會做兩張單 唔會三張㗎 個車手可能雙開緊 你下次livechat搵cs同我哋講 最基本會入翻40蚊入你account 講得誇張d chur d吹到d嘢食凍晒唔食得可能會賠多d/幫你安排重送

識唔識華Dee
最有記憶係佢

yes
但係同車手部啲人唔熟

恭喜你避過左今年 唔係今年fg

針對第3個問題 公司會唔會對車手有處罰?
常犯嘅人會唔會被炒?

覺得公司蝕本定賺好多?

多唔多人屌9你 然後屈9你比voucher同refund? 但原來無送錯/送遲

隔離po自稱做車手月入4萬 每日返足15個鐘可以月入7萬

老實講句，平均車手一個揾幾多

會
今日先有個車手打上嚟話個account停用咗 因為佢太多次都係拉完成但其實冇送過

bob無做?

咁仆街一次半次都話
咁樣做一定出事
究竟為乜

總括嚟講份工閪唔閪？
啲同事上司人工如何

點解你地cs個個都咁撚串

賺 但最賺嘅應該係同餐廳partnership對方要比嘅費用同comission 客人嘅每一張單其實都蝕緊錢 運費20但係就算步兵接單都最少賺35一張 仲未計好多單車手犯錯嘅話都要公司自己um錢賠返比客

成日都會有西客 有啲只為咗啖氣狂鬧 有啲就屈賠償 唔賠唔收聲個啲 但係你話完全訂單冇問題都挑嘢出嚟鬧嘅就少啲 最多自己填錯地址/送餐時間/電話然後鬧我哋㗎啫做cs份糧包埋

唉 今年fg真心慘

你係咪中文系畢業個位

平均真係唔知喎 自僱人士中意幾時翻咪幾時翻 同埋派單嘅量/可以揀嘅時間都好睇你個分 但而呢家嘅單量 唯一可以肯定嘅係份糧一定比以前少

一次半次唔會有事啦 咪當你送錯地址
我睇佢最近4張 3張都係咁都唔知點解要咁做 為咗餐免費飯放棄份工？

悶同冇乜挑戰性囉 其實入門嘅工嚟講都幾好搵嘅
好多人入職 但同時都會好多人走 fg出嚟搵唔到工都可以當踏腳石做一陣 長做真係不了

成個氛圍都唔錯嘅 上司平時都好好除咗認真嘅時候

唔好咁上心啦 當我哋係自動回覆就得㗎啦

no

你唔講我都冇留意 好似真係消失咗好耐
people come people go

點解成日都冇人送 不如淨係比我揀啲1km以內嘅餐廳算啦
同埋野食凍曬有冇得退錢 試過叫成舊水一個意粉黎到凍曬 杯野飲倒瀉咗半杯我都唔知係間餐廳問題定個車手問題

知唔知點解有時啲餐廳名會唔同
例如個app叫我去ABC餐廳拎野食
去到個地址係無ABC餐廳
其實個招牌係DEF
搵死人
有啲有remark叫你去DEF餐廳拎都好啲
有啲直頭無remark搵撚死

明明話30分鐘，但最後1個半鐘多啲先送到，可以點，啲嘢嚟到都凍凍地
投訴有無用

成日hold單hold好耐最後踢單唔送會唔會比公司發現？

等單冇野做揾你地傾計會唔會阻住你地？

想apply cs
新入職嘅話有咩要注意

可能啲嘢食擺車尾箱跟住開車開得太快倒瀉 凍咗應該就係order delay 凍咗/倒瀉都有得退錢 just tell us

成日冇人送可能係因為：
1. 你住村/半山/山頂/跑馬地/康城等較遠嘅地方，車手瘋狂踢單
2. 你嗌茶木/pizza express等一啲要等好耐先出到嘢食嘅地方，冇車手想慢慢等

餐廳同你屋企距離越遠係越少車手願意送，揀附近嘅餐廳係明智嘅選擇

呢個要搵餐廳支援部
有時d餐廳轉咗手冇通知我哋/未改得切

有用 遲咗可以request for credits 基本上遲15-20分鐘已經可以request
遲成個鐘我哋會睇情況 跟規矩做就賠40蚊 如果嘢食已經唔食得（如麵食/壽司etc）會酌情處理

申請咗仲未收到mail

多數會發現 因為個客會打嚟投訴 除非個客勁有耐性慢慢等而餐廳又唔記得咗佢哋出咗餐未有人拎唔建議hold超過10分鐘 我哋見到晒成條timeline見到你哋幾時禁咩status 仲有埋gps路線圖 其實咩事一睇就睇得出

下晝3-6點都有d時間傾下計嘅 但係因為其他時間多數爆chat 每個cs agent同時間覆緊5個chat 好難分神 每個rider chat都盡可能兩三分鐘之內end chat 要傾埋計嘅話好高挑戰性 可能會用emoji hea 9你算

ummmm 英文要有翻咁上下 打字唔算太慢同識打中英文 識打吓formal email 同唔好成碌木咁lor roo個氣氛都算幾vibrant
同埋佢interview嘅時候問啲問題都幾需要臨場應變同思考 真係會當你已經係cs agent咁比一啲假設性嘅情景你諗下應該點應對

去roo community問：
or 打去riders team問：58088726，只會星期一至四下晝3點至4點聽電話

即係個客唔投訴就乜事都無？
唔會無啦啦睇下個rider有無兜路

仲請唔請pt

正路都係，繁時成千張單邊有時間慢慢check

點睇家聰哥

有D 餐廳會用幾個牌頭做生意，可能同時賣緊唔同菜式。
沖入去問下有無去錯，唔好怕柒

Josephine 仲有無做

通常搵唔到個客你地就會send email同叫我哋等10分鐘
跟住就會9秒9 關左個chat
等完10分鐘個客都未見人，其實係要再通知你哋定自己拉完成？

覺唔覺得家聰好撚柒on9成日做埋啲on9野

識唔識強哥？佢點解俾人炒？

[le

D coupon code 要順住expiry date 用, 有無解決方法,搞到無得用唔同卡

係
我哋唔會得閒逐張單睇有冇問題 除非咁啱睇到/餐廳打嚟問
但係如果比我哋見到同一個車手有兩三次都咁hold單嘅 咁當然會特別留意切勿以身試法 我唔想比多個客屌

覺得客難搞d定車手難搞d
成日見車手都好撚燥底

想做Cs Parttime 有乜條件？

not sure
可以睇下roo官網仲有咩工請人

成日有舊制話俾人屈犯錯炒，逼佢轉新制
啲warning係邊個出，係咪真係針對舊制搵藉口cut人

Plus 會員加價其實係諗住咩野人用
限個人使用又要100蚊一餐
日日食酒樓咩

前幾年都係做foodpanda ，呢幾個月轉去deliveroo
發現無論系統定係啲單，cs ， 都好過Foodpanda
但係更就真係好少

屋企人home office 屋企每日都有兩個人 加埋都$100
如果得自己一個會叫Food panda

利申:舊制死剩種
不過已經無做幾個月

自己拉就得㗎啦 擺低咗嘢食嘅話先send張相比我哋做記錄 咁個餐唔見咗都唔會關你事
最好盡量減低搵我哋嘅次數同msg嘅長度thx dailos繁忙時間真係海量chats接唔完

點解個plus會無啦啦轉咗100 明明之前都唔洗
係唔係食人血饅頭？ 同埋deliveroo 係藍定黃？

no
呢個世界咁多強哥

咁你睇黎做左唔係好耐

上次hold單hold左9個字
黎到啲粥打瀉晒 乜都食唔到 勁嬲
我老公打千字文同個cs live chat
好彩全數退返

強哥唔係一早已經變咗歷史人物啦咩
佢俾人炒嗰陣袋鼠仲係喺南和行

就係問下佢知唔知內情

點睇餐廳支援部

我哋只可以幫你del咗d唔用嘅佢 譬如好多客每次都會上網搵一堆code全部一次過入晒 但係有好多都用唔到咁

早兩年fg 做過

如果想讚個車手有咩方法

客問題：
點解南亞兵團送個餐要送十幾萬年先到？

多唔多人

同問

第一日喺度做啊?
我問你啊

新會員coupon點解用唔到？
之前揀過好多間餐廳，間間都話不符合要求
想搵個即時cs問下都搵唔到
結果擺到過晒期

一定係客
搵車手嘅時候其實問嚟問去都係個啲嘢 燥底都明嘅 始終係同事 講兩句就收線㗎啦
客就真係可以咩客都有 幾神奇嘅都見過特別係為鬧而鬧嗰啲 講到好似要我飛的過去佢屋企門口跪玻璃咁

咁星期六咪高人工過星期日？

車手送得慢d同快d其實有無評分？
派單係點樣計派比邊個？計同餐廳距離？

其實冇乜 英文可溝通到 識打下email咁 佢哋請人應該著重個attitude同應對多啲

話說復活假前單接單。。。復活假後就成日等單，究竟咩事

點處理閪客慣犯特登pin錯 (pin到近餐廳，remark先打返真地址）

請搵翻我哋嘅車務部同事
我哋cs
咩都唔知

點解今個星期無論平日，週六同週日都無獎金，知唔知咩事

聽講果排勁串咀之後就成批cs 一齊離職，多數已經走左

咁多義工搶住咗
獎嚟做乜

公司嘅可加不可減機制
咁但係又平心而論嘅 我見大部分接收嘅訂單都係over $100 roo啲嘢咁貴 多個人一齊嗌都已經over晒

foodpanda cs會有啲淨係識講英文嘅agents
踢單嘅話roo都會自由少少
但係要搶都更真係要慢慢做靚個分

都冇表過態點會人血呢 人血係代表利用人嘅善心賺錢嘛 而roo只可以稱做一間好商業化嘅大公司 我所知道嘅只有我啲同事都幾多係黃 總公司喺UK非紅底 that's all

2假啦 有得手動碎餅嘅

咁點解轉100？ 完全無通知

台灣執左，香港驚唔驚

公司規矩有段嘢講到明可以搵替代人替你開工，我有時禮拜六日都會叫條女出嚟幫下手（平時單拖雙開），咁係咪真係兩部機不停跳來跳去好似玩隨意門咁公司都唔會理？定係誇張得滯會賴嘢？

只能夠話 我明係好嬲 但係我哋處理過太多相同問題 講一句同講十句我哋都係會全單退款 下次唔好激鬼氣浪費唇舌啦

嗰個係panda喎

屌你 冇單點搞

今日8 個鐘得1 單

唔3 開生存唔到

搵到人先算
佢哋忙到pk

台灣係deliveroo...

我以為車手會想接啲多啲錢嘅單𠻹
利申 單車

想問吓你聽過啲客為咗攞優惠卷
講過最荒謬嘅解釋係咩

話說你哋cs會唔會有時pt送單

搵cs 係咪都唔使hi 直接講問題算

雙開做足30日，其實唔難

屌你老母 有次送漏咗份餐 又唔撚退返成個餐嘅錢比我
個餐成四十蚊 退得十幾蚊

我都係車手，我想接多啲，遠都算...等餐真係好燥

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

有冇聽聞過free login

絕對歡迎！你livechat/email我哋講 話想我哋同翻車手講呀 你可以prompt個cs叫佢填份form比車手部 個車手收到一定好開心

南亞都有好多好嘅車手 但係點解出事嘅7 8成都係南亞車手呢？利申：非歧視 事實如此

都算多 我諗ard 70個？

佢個名冇出現喺我記憶中 應該冇做一排了

只限個人使用幾多先唔叫個人？
同同事10條友夾份又算唔算個人先

livechat/58088718/support@deliveroo.hk 幫到你 要睇翻你個account先答到

true ah

請唔請人要睇翻官網 我都唔肯定
我好似係兼職網搭agent搵翻嚟㗎za
想專心讀書啦 停下唔返工住先 同埋呢份工已經冇乜挑戰性 我prefer可以學到嘢嘅工

好賺囉
個鳩個都叫外賣就唔洗比優惠吸引人用啦

屋企out zone 600米左右 是但pin左最近既位 加左20蚊tips留訊息叫車手送，但係你地客服竟然睇到打比我叫我下次唔好 但個車手係無搵過客服。點解會咁既

評分係冇嘅 對車手嘅評價可以直接同我哋講 我哋會同翻車手部反映 佢哋點處理就係佢哋嘅事啦
啲單係跟系統派嘅 個系統會計好多嘢 車手同餐廳距離/客人同餐廳距離/取餐時間/車手本身個人評分等等 所以好難統一答你

咁啫係想比人屌啫 無啦啦轉100

前面都有同事問過我哋都冇辦法

其實好多呢類係真係唔識點樣較翻啱個pin 我自己見到都會逐步逐步教佢哋點做嘅 但係呢個係個客落單嘅時候嘅責任 我都知對車手唔公平 但除咗計翻錢比你哋之外真係別無他法

咩樣

幫到你
問下佢哋

車手個人評分
又話無評分
我無論咩單都唔踢，又盡力盡快早完佢，只求多D單

如果要投訴舖頭包裝方式欠佳
可以點做 試過叫完幾個飯
之後加咗幾個小食諗住同同事分
餐廳居然將啲飯同埋啲小食擺埋一齊
然後又唔可以話佢送漏嘢

咁明顯咪自爆

其實派夠單真係唔想做閪熊...
成個系統,出餐時間同CS我都覺袋好好多...奈可閪熊係多單D....

會唔會係我地同事倒瀉左為左唔比你發現所以倒翻入盒飯到

利申：9up

矮矮地小小冬菇頭果個，戴左口罩好似幾q

1月尾嘅時候靜靜雞通知 係人都唔會留意個隻 其實係因為之前deliveroo plus啱啱喺香港launch所以公司話唔同客會有唔同嘅minimum order value (總共4 batches: 0, 50, 75, 100)去試驗plus嘅成效 然後好似3月就統一晒全部100

你地唔送我屋苑 之後我問你地點解foodpanda 做到你地做唔到 你地覆我「戶戶送正逐步擴大送餐範圍，敬請留意我們的最新動向」

一開頭以為真係送漏咗小食
打咗去問admin 跟住個餐廳覆真係將啲小食質落個飯入面

blacklist 啲連pin 都唔識落嘅客

有D鋪頭真係包到一pat屎咁
我做車手成日上山好驚整爛份外賣

你唔好太多issues我哋真係唔會知
俾人投訴先會知㗎 唔會個個mon實㗎嘛

規定送餐比個客前要外賣員整爛佢份野食

而家係強制樓下交收定係可以揀送上門？衛生署list大廈（唔係隔離單位）上唔上門？

利申未用過

啲嘢食我唔中意食 退錢

唔會 亦唔見有人會

其實係唔係只要個客投訴話倒瀉或者送漏
你地都會照信佢，就送優惠卷俾佢，或者退錢

第一句嘅完美示範：
“1234 地址電話唔該“
咁你成個convo就只需要講一句 very nice

Deliveroo plus 或者regular客退錢係唔係會快啲？

未食藥?
有咩問車務部啦
我地cs
乜都唔知

仆街，我叫土匪雞翼無土匪，回水！

你係咪用order help report
個function係auto嘅 唔一定100%準
下次如果見退唔晒/冇退到搵翻cs幫你人手退

呢排咁少單又要出餅費 公司係咪就執 冇第二份工返住啊

我想問呢 呢間公司係咪會食卡tips?

舌，但d人話好伏

算 除非你申請coorperate account

公司有冇考慮過學Foodpanda開旺區通宵？
唔明點解唔做，根本係有需求

同意
我平時用開deliveroo, 一到深夜就被迫用foodpanda

宵夜需求堅大....
作為消費者宵夜真係無選擇咁濟...

想問下 3） c. 唔係有gps 要到送餐位置先可以拉完成？ 點可以連餐廳都冇去就拉完成

點睇袋鼠閪熊呢啲公司張張蝕嘅仲燒到幾耐錢
覺得羅家聰會唔會好快敗走埋香港

我哋可以 但係只有兩個情況
1. 車手差唔多收工 仲有單未送
2. 一張單遲咗個嘅兩個鐘都未搵到人送
因為人手派單好嘥時間之餘仲會對其他車手唔公平 所以唔係冇其他辦法都唔會做

如果我俾$10小費車手
公司會唔會抽水？？

公司有冇明顯政治取向？？

一直覺得做CS 好撚勁
如果比啲on9客屌埋d on9野
實嬲到爆炸 仲要屌返人轉頭

做單車但我覺得Deliveroo 好有愛係咪真
無論tg group、CS（我遇到嘅）、肯搞吓啲event、冇熊咁strict嘅制度、老細個樣

佢哋成日偷偷地食然後開大食會

最後點解決

冇錯 Deliveroo cs係經常屌返條友的

有冇辦法投訴到餐廳
送開有間餐廳對我地步兵狗咁款
有次叫分單都係度話我唔想做叫我走，有次又話我頂住道門搞到佢冷氣機漏水

同埋會唔會傾下重畫步兵D區
下下派上山單又得四十蚊，次次見到都踢 連搭巴士都唔夠，隔離熊貓都冇咁樣

點解唔答我問題

其實一張單咩事都冇發生過我哋係唔會知道
可能係因為你個request所以多車手踢單 餐廳見到訂單遲咗打比我哋 同事咁啱見到 或者有另一個車手因為咁叫我哋幫佢勾走張單嘅時候見到
just guessing

派單俾步兵上干德道
所以做親西營盤真係唔使旨意攞獎金
因為太多地方高到必踢
照做就為一單嘥成粒鐘

講緊你attendance rate嗰堆呀
最中意你呢啲rider好多唔同嘅大話聽到厭晒

auto覆㗎啫 勿認真

即係無做野坐係到收錢？ 香港人

果堆我都滿分
快D做完快D下一單，我記得之前做到無停手好爽仲要成日爆孖單比我現在成日兜圈等系統派單

Btw 車手有咩大話解釋仲未到

可以送上門呀 其實好睇個車手敢唔敢 如果驚嘅都可以同客傾下 睇下可唔可以落樓下交收

11點選更有幾多人數限制?
明明11點選更
無缺席無24小時取消
無啦啦變左3點

最後個客吹到話啲嘢食全部送錯晒
雖然明顯講大話但係我問咗佢幾次佢都好肯定咁答我係錯晒
咁我咪要退囉

講大話點解可以講得咁理直氣壯

係 冇需要理論因為只會口同鼻拗有時個客好嘅都會主動send翻相比我哋嘅

Cs有同我傾計。佢仲好似幾開心。

冇分別㗎 時間上有分別只會因為退款方式唔同
退credits會退完直接用到
退credit card銀行會需要5-10個工作天處理

tips會全數入落車手個袋
唔信嘅可以直接比cash

我都想知點做到

好多都畀cash，app 係間唔中先有

訂單唔係單一資金來源

我想問下車手倒瀉左我啲食物我refund會唔會扣佢人工

1. 唔會抽水 如果驚嘅比cash tips最實際
2. 冇表過態 黃藍商店都有

識唔識李振輝

唔會

一開始做會唔開心 明明自己冇錯 點解又係我比人屌 但係宜家已經睇化咗 啲客都係想搵個活生生嘅人發洩下啫 鬧完自然會自動收皮 因為佢發現其實佢冇嘢好講 不過我知有同事真係頂唔順會同翻個客拗嘅 我就唔會嘥口水啦

同啲人相處就係幾舒服嘅 個氣氛都唔錯
但同時間個系統都好嚴謹同systematic 會搞到有時依循規矩就會泯滅咗人性
冇辦法大公司就係咁

點解你地成日唔肯畀地址我地先。

你哋點處理/發現啲送完比嗰客又唔拉完成嘅單？

Full time公司氣氛點多唔多fg做

尾更有時係咪人手派單
因為早排連續兩日中過晴顯係車手既單，前後派左兩次，一次比一次少錢，第三次直頭踢我offline

58088718

呢條問題連車務部都答你唔到喎ching
重畫區域好大鑊㗎喎 差唔多大重整咁濟㗎啦喎

樓主我都做過你同事
不過唔係跟車手個邊

有咩discount code好用

行行下街，有個步兵問間餐廳點去乜唔係有導航㗎咩
另外上次用roo ，個係送黎果陣個車手全身加個袋都係panda，以為佢送錯地址點知係我既order

唉 我明 我見到車手點倍增法分薄晒啲單

大話就多啦 遲幾多分鐘都好都會照講 搞到我要再幫佢哋作個好啲嘅理由話比客聽 最常聽嘅有塞車，整路，肚痛去廁所，餐廳等耐咗（但我睇住個gps），去錯地址等

係咪用fake gps app

呢個問題 幫到你

屌，點解個答案同九巴唔見咗班車嗰隻咁似嘅

我都有時會同車手傾下計只限於下晝少chat嘅時候

我試過 GPS 唔準，彈左去對面馬路，佢都要我再確認多次先㩒到確認送餐

因為你哋個app有 所以有啲同事就唔會理咁多個個問地址都覆同一句 除非要翻譯地址

多數拉唔到嘅話車手都會同翻我哋講 我哋幫佢拉
如果唔係佢哋又收唔到錢 又接唔到單

佢都未顯示出嚟又邊到有⋯⋯

試過最快由落單到車手拉完成只係5分鐘
個陣見到嚇親，明明個餐未送到
最後個餐20分鐘後先送到嚟

都唔少 但好多做唔長 大部分都幾nice幾易融入嘅

雖然錢就唔係我哋定嘅 不過如果尾更差唔多完但仲有未送嘅單嘅時候就的確係會人手派

經常聽到有師兄繁時做完一張單就拖到夠鐘先拉，咁就可以食埋個繁時餅
最長時間果個拖左幾耐😂 你會唔會知道

羅家聰呢咁

佢做出嚟嗰啲嘢直頭連客都覺得佢戇鳩，尤其是啲廣告，柒到呢

我其實都想幫手做，但個價太低，接左都要揾車搭
通常係啲車手係冇個肯做，我先有機會中到

me neither
我都係靠自己學翻嚟 同睇下佢哋車手個tg gp究竟佢哋係點做嘢嘅 慢慢就可以扮到好似識好多咁

係咪只要係online + 係圈內就會keep 住派單
試過未完更接張單 送完一拉夠鐘完更 又派多張比我
8點完更 硬食左4-5張閪單 派到成10點先無單

mastercard new user voucher/monthly vouchers
hangseng card voucher
hsbc red card voucher

有㗎 但係有時餐廳個GPS會唔準
好多車手都係兩邊都有做嘅 最緊要唔好送錯

個派單系統係咪隨機
有人話車手優先，車手㨂晒近單，先再派比單車，最後先到步兵

但正常應該唔係咁，如果咁既話咪冇人做遠單

唔係 係個gps完全冇reach過餐廳
有冇ching可以解答到

等到咁上下時間，個app會show個已到達掣，就算GPS位置唔係附近都會有

好似去緊嘅時候就會見到？我覺得佢個app應該係特登咁設計 喺攞咗餐先可以睇到客嘅個人資料
不過你問多幾個人啦 一定會有人比地址你嘅

點解要做CS? 唔會覺得好似無咩上流機會咩?

我都唔知點解要咁做
早5分鐘我都會諗可能係想早啲接下一單啫
車手多數都會話撳錯咗 雖然個個都話撳錯我都唔係好信 但都係唯有照轉述翻比客知

試過 個車手仲去叮翻熱d野食比我 我屌佢咩

接單個陣會見到地址 ga wor
拿餐之後都會

同撚意 互助互愛互整sticker 唔玩小圈子

我哋唔會知 基本上冇任何一方同我哋提起張單嘅話 我哋都唔會知道呢張單有咩事發生 甚至唔會知道有呢張單存在

係呀冇錯 完更就offline吧

果然有cs mon group
confirmed

車仔麵少左個餸, 可唔可以叫餐廳補送?

我近幾個月覺得個system改良咗 宜家近單係步兵優先 但係步兵數量多咗好多 所以可能會好似feel唔到有咩轉變咁

明晒

雖然唔關cs事
但揀無接觸服務啲車手係咪真係會睇到同跟?
今日揀咗留埋言想佢就咁擺門口
佢都係照嗌我開門攞

會睇到嫁
但條友會唔會跟/記唔記得跟係另一件事

柒小陣啦

隨便做吓啫
搵下錢 唔使攤大手板問屋企人攞

肥佬個account 嗌嘢食係咪免費㗎？

認真咩 咁遲得嚟都幾有心

我好好人㗎 你哋中意點咪點 好奇想睇下你哋究竟係點做㗎啫 如果唔係我連rider個app個版面係點都唔會知道 嗱不過其他ca agents我就唔敢擔保啦

可以呀 contact us~

個acc係公司出錢嘅我哋每晚翻到9點或之後有free dinner 就會用嗰個acc落單

個陣問最主要係有孖單，要睇下邊面近啲就送先。所以係去之前就問定。我依加無做啦，自己開咗間舖頭做外賣便當。

想問究竟你地公司點賺錢... 抽幾多成佣？ 例如一個餐65$ 你抽佣 仲要比錢步兵/車手 咁賺咩？

好清晰個wo，一個餐收舖頭25-30%。然後再加客人外賣費。即係每送一次餐，一盒就賺幾十蚊（係一盒唔係一單）所以啲餐先會比平時貴咁多麻。

各位尊貴嘅deliveroo客人 如果你哋有任何關於訂單/帳戶上嘅問題或者查詢 可以livechat/致電 58088718/email support@deliveroo.hk問㗎 我收咗工啦各位高抬個貴手好冇

我之前嗌開熊貓 佢個餐貴多少少 43變50 再多5蚊運費 咁都有得賺？

記唔記得我？

佢實收餐廳大數25-30%。個餐價錢平只會係餐廳無得賺，外賣公司就賺硬你。

睇到
有時個客唔理/唔記得照舊開門拎
有D就咁叫我擺低門口(但係永遠都見唔到佢地開門拎)

拉完成無送到 車手都有錢收到？

咁我無限太空卡接單收錢啦

你講完5隻字我好難記得啲咩㗎喎ching

公司係咪打算玩自由上線 然後cut餅 清算班餅師？

咁公司唔止袋果7蚊差價架
又收個客運費
又係咁cut單錢
賺到仆街

點解roo咁少discount code 格離熊之前80-50 100-50 150-75 好撚抵

想問下點解啲車手次次都會提早噤完成

係咪可以喺屋企做嘢

增加做完你呢單就即刻接到下一單嘅機會
趕住搵錢

呀叔我當年唔識打中文都做到

咁你咪失業？

有 但如果重複多次都係咁嘅話個account會terminate咗 同埋你登記唔只用電話登記㗎嘛

不過真係唔好咁啦 你每拉一次 我哋cs就會比多一個客屌 而且呢個世界會多一個肚餓嘅客人

i dont know 車務部內部決定我哋cs唔會知

roo不嬲都唔係用開discount做噱頭

now yes

唔讀書第時有排我失業添

樓豬幾點訓

你都係cs嘅？你唔會知我係邊個掛

差唔多 放工仲要覆呢條thread 感覺自己好似做緊義務cs ot緊咁

啱啱個app lag咗熄埋機 計少咗我單錢

多唔多靚女同事?

gogogo

普遍顏值男女都有一定水平

試過黎到d湯倒瀉左，影相比cs即刻全單退

之前舊制
我特登send email叫佢轉新制
我蠢撚咗同好撚後悔

忠實用家，但從來無搵過cs，even等個半鐘

早d抖下啦

袋鼠算唔算咁多間入面最藍？見佢日日都sell大家樂美心 一次都唔敢叫

步兵一張單35蚊行2km 跟住搵返CS 想adjust 返
但個CS覆我 「如果服務費覺得不夠的話你可以拒絕訂單」
一邊叫人做八成接單率，另一邊CS鼓勵人踢單

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Cs agent 同時覆5個 但rider team同時覆10個 有啲仲要12+
所以rider team真係唔係好得閑
入10個chat 2個倒瀉 1個錯地址/pin 3個問有冇單
4個要英文地址
有時覆唔切啲車手係咁炸機 逐個？腥過黎
又屌我地好似我地刻意唔覆hold住佢咁
試過有外藉車手3分鐘內腥咗50幾個 “?”
真係會好燥底

Rider team會有系統show啲遲咗嘅單 日日都有同事mon住

點睇你公司office逼到好似自修室咁？

車手冇搵你唔代表車手冇搵cs再搵多份wrong pin錢
同埋車手送out zone 單出意外佢哋份保險唔包

睇車手肯唔肯送 要自己同佢com 好多時車手如果唔想上會自己打俾客人問 或者個app最近都有個新功能 車手同客可以直接live chat

好奇一問
如果個客少咗個餐 個客想refund /補送
兩樣都係你哋出錢 定間餐廳出錢

1500上黎有閪樹用咩

無單時成日撩cs 吹水但你哋唔理我

倒瀉/偷食點處理

第一種情況我見到有步兵接車手單 但係啲價錢係你地定？

Rider team cs最夜試過幾點收工

新新制係咪啲單任踢唔嬲無後果？
連竹50%都唔洗keep?

仲有200蚊紙袋費

食外賣仔單錢都食唔少 以前同一距離60依家40到45，依家夠膽3公里車手單叫步兵做43蚊
啲餐同佣都係咁貴，又冇保底大量義工食裝備費，餐廳又收紙袋費
送得慢除咗個地址閪餐廳慢之外，係袋鼠出手太低冇人肯送

想問下遲d係咪會行free login自由登入制，好似ubereats咁

點解hcode班人叫外賣會留車手熱線電話
夜晚次次送個度就搵唔到佢哋，又要搵你哋CS

呢個笑咗

點樣入職

個系統一定專登派遠單比時鐘制

搵到新工？

用過都好多次，初初用8次彈個推送話比coupon，禁入去Apps就乜都無，好似已經兩次。

有次叫deliveroo, 餐廳做好但車手唔知死咗邊度，等咗more than 45mins， 全靠cs幫我搞掂，之後勁快送到仲有coupon

個電話成日飛錯線，幾時搞搞佢
(即係打比A變左B聽，有做過電話轉換)
------------------------------------------------------------
不聽cs電話其實是否吹我唔漲
(打親黎都冇好野)
------------------------------------------------------------
加急件，拉一送一
係咪70$，送一就係送多70而不是50？
------------------------------------------------------------
cs都是香港人？
請問還有什麼國家？
------------------------------------------------------------
食物是否買左食物保險，唔洗呀公賠
有保險賠？
------------------------------------------------------------
錯定位賠錢係咪專人計？
有幾個cs，明顯近左，但多過500米就唔肯賠
係咪up得出賠 *5*$，通常都唔會走你數？
可以講解下？
------------------------------------------------------------
追左post，見你話同車務部啲大哥唔熟
咁你係咩部門？
車務部究竟係咩部門咁神秘？
------------------------------------------------------------
呢個問題最想問 :

我等個客十分鐘
等不到，拉左完成
如果個客揾返你
係咪免費送返個餐/退錢比佢？
定係企硬唔賠？
------------------------------------------------------------

問左好多，麻煩你了

屋企廚房幾大

巴打可唔可以出讓ac高收

地球強都唔識好打極有限

係咪鬍鬚佬？

AC比袋鼠BAN左係咪永遠都開唔返

幾錢人工

係

李振輝 退出了

當攬緊ada

系統係咪會確保非市區步兵每人平均每日最少一單？
幾乎日日得一單，有日做兩單後第二日就無單

想知餐廳太耐都唔出餐你地點對應，比個客省定點

你覺得deliveroo 嘅strategy 係咩
熊就話廣告同優惠戰術
聽過有過嗌得袋嘅都係唔太care 錢嘅客

ft cs幾錢個月左右

睇呢個post 已經覺得同事很友善

係 cs話會留底

係咪有個車手 叫Lxx Sxx Hei 成日聊CS

點解有d acct 收service fee $2 有d 唔收

屌以前袋熊都唔撚黎我屋企
而家有疫症先cover 我呢度

反而pizza hut, 金拱門有送開

完全搵唔到live chat個制

袋鼠客服醒過熊貓客服好多！

我都係車手，辛苦哂同事！

有興趣做，係邊到申請？

點解可以咁都唔投訴

想問下限時計單數獎金
孖單係計一單定兩單？

袋真心好做好多

熊簡直on99
唔轉走張遠單
咪慢慢同你做囉
30蚊區以為自己好撚巴閉?
停鳩我好撚大官威呀
果然支那公司都係on9既
成日以為加強控制就會改善質素

車手acc可唔可以行路送？

冇表過態呀 淨係知非紅底

因為我哋都冇辦法加錢比你
所以你要自己選擇同衡量啦

oic呢個我真係唔知

我都好中意去自修室冇乜問題

因為除咗下晝有少少時間可以傾幾句之外 真係冇乜剩餘嘅時間同精力去同人傾偈

安排重送/退款

Video interview 果陣會問你咩？
同埋second interview面對面果陣會中文定英文？

遲d會唔會行free login zone 自由登入？

下畫太少位好難搶更，我又懶得去升group
通常都係做早晚

通常遲幾耐會打電話

早餐同下午茶都冇單
搶嚟托柒咩

好合理
近單新制搶嚟做，踢哂啲遠單，咁啲豬頭骨咪舊制食
調番轉諗，無單果時新制R 腳趾，舊制番屋企hea 住計鐘
有辣有唔辣啦

BTW 有bonus 果時新制就唔理遠近都送，到舊制R 腳趾計鐘幾爽

點高法

袋個派單同時間控制都好過熊，通常去到就拎得餐，唔洗好耐就送到俾客(除咗某幾間餐廳) ，熊可以單單都要等
同埋袋無乜蝻

2單
我反而想知係計接單時間定完成時間

我舊制，無單仲爽
但有時拉完成之後無單真係會懷疑個apps 壞咗

冇單呀屌你，又逼我焗餅

係袋鼠

熊係支那架咩

想問咩情況會成張單扣返錢比個客？
以前試過倒送來個陣倒瀉左湯
跟住回報返成張單既費用入返比我

個步兵送來個陣見到個底濕濕地以為倒瀉少少咁

公司好似係德國 CS係馬拉

想問下遲d會唔會跟英國行free login 自由登入制？

聽聞係紅底公司

免費餐

想問如果做步兵整跌左野食，第二日接單嘅機率係咪會低左？定係冇分別？試過整跌盒飯，cs叫我送埋去，但係第二日就兩個鐘一張單都接唔到

原來可以咁之前有幾個車手真係好好

你點知下年唔會更加慘

有時D餐廳包得好西送到去時件野散散地（比如壽司）如果個客投訴會唔會影響到外賣員？

想做你呢個位 幾時先再請part time?

接單時間

穩定地準時，同好穩定地準時
保證32分鐘內由落單到你門口，全港外賣公司得袋鼠做到

多得車手同步兵 同系統

準時條撚咩 叫正屋企樓下嗰啲咪準時囉
啲步兵同啲Dc9一樣 嫌三嫌四 呢到唔送嗰到又遠 車手又唔係多 落單成個鐘都冇人接 講緊我唔係住山卡啦 又要比我落單又搵唔到人送

但係如果無人接單／遲到呢個問題發生響熊貓到

想取消？ 想有賠償？
發夢嗰陣就有你份

袋鼠依家係連出事都能夠輕鬆解決

黎到d野瀉左，用咩標準決定有冇得賠

我唔知個系統係點 但我叫親熊貓都準時 同埋有人送 (大多數都唔係近單 運費$20嗰啲) 又有得叫早餐
最重要唔係錢嘅問題 係我叫外賣係想要啲食物啊 退番啲錢比我 我都係好撚肚餓

如果你叫嗰間嘢係出餐慢到要等好耐嘅話
真係有可能2036都冇人接單

e.g. Pizza Express，魚米家=湯加，蕭生間紅米

最後搵cs退咗錢 用熊貓叫第二間算

如果你唔係山卡啦 你都應該係送餐範圍嘅邊邊位 送完比你又會有排先有單 啲車手就寧願等下

依家僧多粥少 有單啲人爭住接除非張單閪

熊同袋嘅車手就係袋可以無限踢 熊踢得多會影響收入好似係

想問下遲d係咪會跟英國行自由登入(free login zones)?

熊接單唔夠90%係得廿蚊 仲要幾多遠都要硬食
袋係揀到岩為止 你住得幾遠都好 within range 入面就算冇人接 都會加錢加到有人接為止

日清好耐冇見

想入袋鼠玩下
有冇好似爸爸咁有迎新獎賞code?

臨時取消率係咩
有無得洗走佢

14個有開工既日子

我記得個陣見工 同個interviewer約極都約唔到個時間 唔係佢忙就我忙
去到你地office 兩個人個位加埋都唔夠我公司一個位闊
入黎要自助登記 影左張勁樣衰既相
要d interviewee坐係pantry等
覺得呢個環境唔會番得太開心
最後冇offer 冇覺得可惜

遲送到會唔會有coupon
遲幾多同埋點做先會有

想問下遲d會唔會跟英國行自由登入 free login zone?

我見有個黑肉abc樣，好似唔錯

會唔會畢業之後又番去做?

閪係一定架啦，CS Team條閪女人上司

做左兩年步兵
每次接到pizza express 都即踢單
間鋪好閪 步兵/車手接完單去到你要遞number紙先開始整 整又唔係整得快
試過初初做唔知白白等45 分鐘
搞到1 個鐘先得35蚊人工

比人踢得多個朵臭左，就改名黎呃鳩人送，好撚仆街

改左咩名

我樓下有間藍店都改咗名 仲要原本嗰個名都仲係到 姐係一間鋪變兩間
本身唔知道就叫咗 啲包裝完全冇餐廳名 博人唔知道係藍店

自己煮唔得? 講到外賣係必需品咁

此post已完，樓主已潛水

睇你宵夜想食咩姐，食塊包定食個面定係想食個飯。

係咪俾人篤灰

個客話送漏野你哋係咪真係會打去餐廳查下係咪定求其送張coupon 俾個客就算？ 如果餐廳死都話冇送漏咁會點？

點解朋友新入職可以15:00簡更
我就要17:00先有？

你以為你自己唔係山卡啦姐

我有8% 點洗走佢

每日都開工，洗14日，將壞數據洗走

都無更 點開

喺uk back office 12磅一個鐘

Kx Yxx

睇個cs好唔好人

算把啦，步兵做foodpanda啦
我係你就執ce更做

屌我上次就係俾佢改名呃撚左
搵極都搵唔撚到
最後要問保安
一知係pizza express 即踢

foodpanda 個talk長期都book唔到
師兄有無心得
btw 咩係ce

中環

樓主潛咗水
平時已經做到閪冧
而家仲要覆咁多留言 頂唔撚順

投訴到點先可以有full refund? 退款會唔會影響到車手？

咁多位可唔可以答吓，我真做緊功課，想問 foodpanda 一個人係咪一次最多接一張單？ 冇話可以接幾張單順路派咁？